唔係乜q都加水彩背景就係靚囉屌你

屌你老母，成件事根鳩本唔關事，你一定係係你老母岩岩比人屌完嘅臭閪度拎呢個濕鳩idea出黎，我屌曬你全家啦
不過有錢係大曬嘅，good taste！

屌真係好撚嬲

屌你老母呀

你知唔知咩叫水彩？